倫敦金騙案 真高層大為緊張

收到風 高層個面一直望緊討論區 社交網站
以防出事，已經命令個堆mk總裁del facebook
連登仔團結做佢老母 送佢地入去打藍球
推到全行收工 趕盡殺絕

我自膠 一時打錯
籃球

連登比力水
佢地今次準備一鋪清袋

倫敦金垃圾狗唔係搵好多錢架咩？冇錢請律師呀？

毫無實質經濟生產力既MK垃圾
入到去打籃球都要香港人養 益哂佢地

好天金融幕後金主係邊路人馬？

屌收哂佢地皮啦
金融毒瘤

當佢地condom炸

有個中學同學都DEL 左

已有長期作戰準備，萬一失敗，潛逃海外
喺東南亞東山再起

發夢睇唔睇到佢咩名住邊

各路brother backup晒味

藍球

e家del有鬼用，差佬搞得你就一早backup哂證據，唔通拉番去坐呀

好似之前ptgf咁爆一單 金雞金鴨既list出嚟就正啦

keep 住追擊

有無FB 羨慕下

今次佢地都有事
新聞53歲𠴱𠴱主席黎， 雖然應該返去飲茶
但而家高層堅緊張
似係政府嗰啲內部人員用完即棄搵佢哋祭旗
否則打擊倫敦金幾年就要做

係咪邊個高官貴族比人呃9 左呀
如果唔係點會拉人

好波

推到精神仔好精神

依層我唔知
我淨係知充公資產都做埋
行政上倫敦金一直簽授權令到合法
依家睇落唔係鋤佢地呢點
再講呢條水呃左成10年，而家先做嘢？
唔好玩啦，睇嚟倫敦金呢個騙局時代要完結
將會有一個新嘅騙局，政府果然用完即棄

大家可以係上面睇，有咩都可以報料

應該係呢排狗鐵頻頻出事, 咪整單野出黎

所有金融背後金主都係同一班人
呢班勁上層唔關事，佢地既崗位係科水
不過依家有事嗰班高層都真係算高層
順帶一提嗰班金主咪英皇囉

唔排除，ching個跳脫唔錯

一直望緊討論區 社交網站有咩用

死差佬要傳媒報道先做野
一早倫敦金就禍害香港好耐啦

個高層係咪就係樓主

睇緊點解會咁多料
同啲資訊點樣掌握掛
同埋因為討論熱烈先會搞出大事
你問我我都唔知睇來有咩用

G chi

我個行業圈子金主啲朋友， 下面嗰班咪佢哋囉
我就梗係出嚟食花生啦

9UP到

連登仔

捉唔到最大粒個個有鳩用咩
過一排肯定又重施故技

有信息錄音 你係咪冚家剷啊？

有睇post？屌你金融狗！

都係坐一個者 洗驚你

背後金主就冇事㗎啦
但係所謂嘅高層都唔細
幾千萬身家都有，都要可能俾人祭旗

信你 快啲拉撚哂班仆街

LM

緊係，呃人錢唔緊要，賺錢不嬲係人蝕你賺
重點仲要覺得正正常常冇問題，覺得自己好威

之前太招搖啦

搵得咁多陰質錢，係時候要還啦

冇名錶超跑靚女睇啦屌

開wechat 睇人caption.

最大應該係英皇金

mk 仔會唔會為左減刑篤高層背脊

你贏，我陪你君臨天下
你輸，我陪你東山再起

以前就係，而家邊有

新既應該係加密貨幣?
見倫敦金班撚樣del晒相關既野 瘋狂post緊加密貨幣

就係想睇呢啲

Mk仔大難臨頭仲同你講道義 ？

遲啲我會講
嚟緊新嘅騙局，應該係推嗰啲新嘅加密貨幣
呃你哋推出左市場之後就會升好多
嗰個幣少咪係囉，開頭嗰幾隻可能會升
通常啲散戶睇多幾次先會跟，之後就黎真

冇錯，佢哋做緊科水嘅角色
已經唔會露面

真高層個 title 係咩

岩岩睇 FACEBOOK又真係無晒之前班炫富倫敦金友

真高層應該唔會有title

最大果隻係羊獸？

所謂嘅dddl ac只係街外人搵唔到你
Facebook 一樣儲起晒資料
差佬入紙攞資料咪得

大戰倫敦金 正式啟動

推

推到仆街

冇研究，我啲金主同佢哋啲老細熟姐

笑到仆街

[/quote]

的料政府應該一早有晒，係睇幾時拿出黎用姐。
好大機會係拿出黎冚高鐵。
不過都係好波

班真幕後主腦應該逍遙法外架喇
落手落腳呃人個陣MK仔咪比人當CONDOM用

呢個有咩故仔

推到佢地仆街

估唔到今次大陸佬中伏，間接幫我地搞死佢地 班黑警 但都係精神既

唔好推啦 俾條生路人行下

有邊個唔係高層同主席？

黃色嘅籃球呢？

放心喎，我實日日同你D高層推呢個post

係咪呃左d有背景人士

今次拉人咁有效率既

唔好玩啦青，班總裁個個都幾千萬身家啦，月薪百萬喎

“買樓買到上報紙”

好hi細心

依班金融才俊

咪傻啦，自己打數入去渣
供樓既就唔好講啦

同d mk總裁比真係。。。

我就入左好多張電子報案做好市民

推到佢仆街 等班垃圾MK搵唔到食 無錢就溝唔到女 等一眾連登巴打多番機會

Mk 冇得食班女做老處都唔會比金鐘果班毒撚有機可乘

做乜講個咁可怕既事實出黎呀!!! 呀!!!!!!!!!!!!!!!!

班垃圾真係慘，錢又搵唔到，時間又嘥左

講得啱，一齊做瓜佢地

其實佢地好勁
可以面對咁多人
本身做倫敦金都已經夠7
仲可以POST 咁多老土相,
而家仲要比人拉, DEL埋FB
點面對親朋戚友

佢咪又係MK出身 一出黎做金融 時間仲長過比人拉個班 你地真係睇樣笑
咁既心態點打得盡
不過佢唔知痴左咩老細 英皇之後就無乜見佢 長期係外國

開wechat搵付近的人，無晒靚女睇

現貨金倫敦金詐騙集團每呃1000萬就有800萬來自支那人，將佢地惡行係支那網絡不斷傳播，打擊佢地收入來源仲實際

依家呢個MK點樣呢

信會班倫敦金狗好似未有事。

不如叫佢拎架車黎做住阿爸搵食先la

呢班mk扮高級呃人錢 會落地獄
雖然唔識呢方面既野 不過輕輕一推

一於送佢老母閪入去 係精神既

大家精神啲!!!!

精神囝

袋袋平安啦
私樓都買左幾層啦
想佢地仆街陷家剷但而家既法律根本制裁唔到佢地

Lm

唔好扮嘢啦邊有內幕
純粹拎出嚟祭旗
因為將會有新騙局

而家咪充公
真係買到樓嘅又冇事既，五隻手指數晒
其他咪準備入去打籃球囉

係咪真係會拉到入去坐先

理論上呢本來連拉都冇得拉
拉得就有野入，高層又咁緊張，我估有事掛
最重要嘅係個班人為求自保9up咪有事囉

希望判班垃圾坐返十碌八碌啦

到時真係慶祝啦

係咪想洗牌轉班底由香港人玩轉非香港人玩呀.
先搞一鑊大野. 之後換晒人

9up?

仲有呢條MK
今次出事果兩間倫敦金佢都有返過

柒小陣啦，呢十年同政協有關既都比人呃過啦
你講出黎自己都唔笑既？淨係幕後金主都有人大啦
自己留意吓呢家市場個風係咪仲吹向倫敦金啊？
唔係呀，係加密貨幣啊
咁未拎尾水個班出嚟祭旗囉， 唔係點樣出嚟拎天使光環

起訴左未呀！
定保釋左出黎？？

其實係咪好多都係諗住入去洗白黎用, 唔係點會咁多資金.
長做長有仲要.

一講被人拉 ig d倫敦雞del晒post洗底

48小時放人了

倫敦金都out哂啦？淨係依句都知你鳩噏啦
同埋加密貨幣out?
而家還推出新貨幣啊，扮上菜
淨係大陸徹資都用加密貨幣，小學雞就返去讀書啦

轟呀!

好多都做樣，邊有咁多真飛

拉得一件得一件

matt ng facebook翻生 一碗魚翅既dp

係...全部都假
吹到勁有錢⋯但約到出黎食飯，下下屈我請返佢食飯

真高層咩料收唔收到風?

今次真係搞到紅一代先搵？

會唔會同最近中共政局有關？
刁大大支持度下跌
李克強上位
呢班倫敦金屬於刁大大勢力

起底組係時候為民請命了

當上邊覺得過份既時候，什麼都是罪

借upload報案

啱先有個唔識嘅人whatsapp問我返唔返工
我問返咩，佢答我返倫敦金

有冇賣倫敦金d 雞相

唔好玩啦，做呢D個班無成億真係唔係老闆。

呢堆倫敦金正一社會敗類，連登仔加油💪

我都想知 近排好多唔識嘅人搵我 其他地方都有
唔知自己填過d乜 資料外洩

灝天同長昇其實有咩關係？定係根本就同一間野冇分別？
Between, lm等睇佢地全行滅絕，老豆老母比狗屌

蘑菇幣？

報警啦屌~

聽到呢句真係骨到痺尻埋呀屌你老味
成班死mk爛臭閪學咩人講經呀on9

其實只要將該行業拉去中央層面
佢地就會全面收皮
其實倫敦金係香港已經呃唔到邊個
但可以呃到既人仲有老人中國人仲有東南亞既人
只要提及到倫敦金呃中國人既錢去胡亂投資捐害國家利益
保證香港政府做野
仲有最近香港都推左個老人退休咩投資計劃
如果佢地倫敦金呃哂老人d錢
老人無錢投資呢個退休計劃
政府又會做野

嗰兩句睇到我毛管棟

金主還金主
高層還高層
總裁還總裁
邏輯冇錯，但階層邊係咁小

背後老細一樣
所謂既mk總裁同樣又係fd
開多間公司呃人姐

搞倫敦金 真高層好撚多黑底啦

果啲金雞成日都講

SORRY!

Mk仔最大既好處 就係用錢可以搞點 唔收咪搵人招呼你囉

依三張票呃左幾多個咸濕仔

到底呢度你地有幾想班人冚家富貴

呢班應該都係同beson個班一樣最早出來撈班 基本上應該上哂一半岸 又跟到老細照住 所以話之後個班真係鳩下鳩下玩唔過

香港太多人，推到呢啲騙子仆街死
行條路都舒服啲

佢地最鐘意打篇懶係感性既文出黎

最近求埋婚仲要大埋肚
一眾最鐘意睇人仆街既連登仔出手啦

成日夢見 D 大陸人被D 雞呃左錢 上灣仔英皇寫字樓 搗亂
D職員見怪不怪 習慣了 。
今鋪 應該Mk妹 呃左中資有背人士 搞到警犬要出手捉人 交功課

FB搵唔到個MK倫敦金friend

消息人士話長昇即係天裕，係由前灝天員工自立門戶而來，背後仲有無出面但提供資金人士，呢班人買左一間30年前成立的公司易名為今日的天裕，不斷吹虛公司在港有30年從事金融業的經驗

仲有無人記得十幾年前灣仔經常有間酒店被人用失車撞大堂玻璃門

倫敦狗世界已完結
跟住應該到bitcon陷阱

賣料狗係咪差好多level?

true

真係拉左落charge?

佢條女好似都做呢行呢排話散左

入到去繼續精神

笑撚死 不如搵人出個膠幣啦

同政府合作得就預咗做condom㗎啦
又唔係高官
呢啲嘢又唔可以擺上檯面
利用完再拉晒佢哋
咁就一了百了

做啲陰質野仲要曬命 仆街啦你地

上得山多終遇虎 善惡到頭終有報

近來淋淋好積極
可能慶祝一週年

上面9up
如果真係因為紅一代
一早搵黑社會出左手血洗倫敦金兼回水

隻勞好似
好真啵

其實啲支票真定假？

連登全力起底

屌, 任你寫咋嘛, 你都可以寫

咁又係。。好人好姐出票

係紅一代洗撚拉咩
班大老闆一早回水賠比人
夠膽得罪？

點解咁中意買勞 SHOW支票但唔SHOW 銀行AC 結餘

我寫一萬億都得架

空頭支票 我寫一百億都得

佢地衰在呃有勢力既支那人咪出事

lm

完全諗唔明點解一定係買錶

一隻錶 成間公司200幾人都用得嘛屌
而且實物說服力又大d

個個倫敦金都種意show野，但從來無見過一個係show稅單

唔通稅都唔洗交 個人免稅額都搵唔夠

屌你老味
牙痕想搵野食就聽過
同埋隻錶假既
錶盒同張單都假既

出糧都係支票 洗鬼報稅咩
佢入到張票SHOW返AC出黎我都當佢贏

係精神既！

個個係電腦房㩒keyboard係WASD咁操盤
識咁耐金融第一次知係咁玩

公司用支票出糧員工就唔洗報稅

俾錢人全權幫你買賣你怪邊個
最多咪加條法例
禁止同傻閪買賣
如果唔係貪心傻閪幾時都會有

SOR 唔係咁清楚
不過張票流既 又點報

呢個世界on9仔太多
有錢人不嬲都係喺蠢人身上搵着數

倫敦金單野之後專登google 一個facebook朋友

黎家奇 Benson Lai Ka Ki — 騙徒（倫敦金），訊匯集團

琴日仲有,今日facebook真係無左影

wtf

是旦啦
唔想知佢地D咩野 淨係想睇人仆街姐

7萬幾買到

用完即棄

仲要金鋼...

倫敦金狗

投資黃金 一個月有成10%回報 呢類係咪叫種 ?

直接show隻錶都可以話佢係真錶，張單on9到

玩左十幾年
賺左都唔知幾多億

條女都搵唔到=[
白雪雪

呢個我好耐之前睇過
以前又係倫敦金 宜家搞乜春野美容
有無人有野爆黎八下

班垃圾對生產完全無貢獻

金融狗？
先唔講受害者係咪知情之下簽
如果佢同人講用有限風險、穩定回報既策略買
但個真正目的根本係想你輸唔係贏
咁仲唔係佢地仆街？

支持起哂呢班倫敦狗，倫敦雞既底

好明顯真錶黎 張單係真

幾球野俾個三唔識七
閒錢跌咗就算啦
輸打贏要想怪邊個

成班金融友仔、加埋之前蔣仔追擊果班、仲有申氏兄弟，可以寫本書

喔咁樣

咁唔講隻116523先啦
隔離個盒個R隻尾做乜？
掛衫？定掛帽？
講返隻116523
3同9粒夜光痴住細碼圈做乜？
吸完光用太陽能攞郁個細圈？
喔又可能角度問題
錶面同玻璃隔咁多既
留黎做乜？
然後又計緊時咩？
計時針做緊乜？
張單唔使講啦
明眼人就會知
唔好意思
牙恆

好!收鳩班垃圾皮

你記得唔好玩錶，如果唔係俾人呃哂啲錢

可能佢個錶直程冇計時功能，計時針直接當秒針，我之前見過一隻係咁樣

仲有呀
咁貴買隻錶
咁當然對於我黎講啦
牙恆搵咁多當然唔當一回事
張單寫勞力士
型號都無
我攞住張單去報警唔見左隻paul newman都得啦

利申 同牙痕互不認識
純粹覺得個名好笑

班垃圾空心老棺得個樣咋嘛

上環信德果邊，一到lunch就成班出來買飯，男既比比鳥頭，修夫基馬甲，尖頭鞋，女既就著到成隻雞咁，成班人行去上環街市買頹飯

總裁要食街市頹飯

瑞士表行，我記得係會比兩張單，一張有型號，另一張就好似咁樣冇型號

想搞死埋 "實得"金融

lm gchi

我建議你可以去check下有冇依間鋪頭先

你隻倫敦雞好驚驚牙

地址：尖沙咀君臨天下 ？

你記得?
咁你記得多d幫襯瑞士錶行
呢排經濟差
靠你去振興下經濟

樓上成班笑鳩人曬假錶

你估班戇鳩真係識分咩
倫敦金第一課 呃人先要呃自己

假野黎！？

好想加入

但係Rolex 官網都有寫 ，都賣假？

你講到買過咁
真定假我唔知架
以你印象你記得真定假丫?

戴返個頭盔先
我講緊張單
咁當然有呢間錶行
人地係Rolex AD黎

張單瑞士鍾表行，你拎瑞士表行有限公司黎講做乜，你其實係咪賣假錶架

推撚到佢地仆街啦

又好似係 自膠

吳國龍條畜牲扮義工將阿20萬棺材本呃晒

卡既字體

個盒已經差好遠

屌你扮義工都諗到

岩岩上fb搵 又真係冇左個好友

之前有單炸雞
都好似倫敦金

唔係眼紅
佢地賺啲錢真係人地啲血汗錢黎
仲要覺得自己係自己能力賺返黎

打完倫敦金就要打果啲呃錢假課程
幾萬蚊最後得張冇認可垃圾證書

有冇人知間優樂生活係咩料?

推佢老母

M3，波子，法拉利去晒邊？

香港第三季失業率急促上升

蘑菇幣?宜家玩緊Mario咩？

倫敦金都上當有時受害人都有一定責任

中至低層應該好難走
真係高層甚至係背後金主既話正路唔會上身

有個叫Ray Lam 住東涌 同埋佢老婆Miu唔記得
Facebook 以del

啲mk諗嘢就係咁撚簡單，以為delete咗就無人知

有冇多啲花生/證據？

真係搵到咁多
連登仔仲笑鳩人

好勁
咁耐之前呃番黎既錢
單位都幾個
呢d都捉到咁勁？
都好似非常高級

即係啲業物係真佢地買既？

係

佢地有錢唔會留係銀行 通常用其他人名買左好多其他野/投資

你地都唔使笑人現金當道具
事實上做大陸人生意 搵地下錢莊接人仔 香港拎返現金
可以講係長期有一疊疊現金係手

有小學同學del咗

而家大陸打擊金匯港盤打擊得好緊要 而家係入錢源頭封殺左呢d港盤

送佢地入去打籃球

連登正義力量

下次影相廣發下

其實即係幫大陸人洗乾淨d 錢啫

送佢地入去打藍球？

不如送佢地比泰國仔學打排球！

可唔可以查封哂佢地d物業

呢個都係個通道比大陸人洗錢
金銀貿易場有叫會員嚴守禁止第三方出入錢
但冇人會理
比著證監會 罰撚到間行仆街
倫敦金另一問題係好易協助人洗黑錢

成個鄭伊健咁

倫敦金有冇可能用嚟洗黑錢嘅工具？

聽聞倫敦金佬有份同Rothschild 一齊控制環球金價。。

Help push

佢地用呃返黎錢買既單位會唔會被充公？

拍賣賠比苦主

入左罪咪會

想屌呢條臭g
玩腳玩兩晚

個Matt ng 又牛又rm 無人講既

好恐怖整容樣

點解香港二百幾個金銀貿易場會員 黎黎去去都果幾間特別高調

佢地放監之後可以去教中文啊，個個作文都幾咁煽情。

控制金價？何得何能？

想知果個banana jill有冇俾人拉到，見到fb仲健在不過有個幾星期冇更新

月球人？
監獄等緊你

佢地資產量咁大
一早比人招募入晒d國際secret club 控制緊經濟

睇獸性幾時仆街

巴打，係邊search

上面位巴打講嘅係堅
之後班差佬為咗轉移視線就搵嗰條俾人呃咗180萬嘅大陸佬出嚟做引發點
見社會開始關注第二日即做嘢
首先掃嘅係冇乜大老闆照嘅天雨同好天

捉埋鷹皇腦細就話政府勁

個Ben 醒目仔，昨日即刻delete fb

Follow 開呢條女 佢之前又係賣金 不過轉身快 而家賣泰國香油

新聞出嗰日仲未del
我仲心諗可能純粹係啲蝦mo奶嘢
後尾燒到去高層，今日再睇佢就del咗

之前高/連登有排講倫敦金佢都有del過FB
沉咗一排之後又開返

輕鬆月入幾球無難度

做倫敦金做到買車請司機

有冇cap大合照

其實點解有人知佢地衰哂

之前都諗緊係咪流嘢，成日話買車買樓
後尾見佢帶條女周圍去旅行影晒相先知咁好搵
精神

幾時打擊埋D仆街賤種賣料狗

笑死 瑞士鐘錶行係咩鋪頭黎

推到佢地跳樓求蹺!!!!!

佢地有冇雜交??

支持 推佢地去死

打鐵要襯熱 見個頭起左 各位搞大佢

唔知條仔比人拉左未

條仔都係？ 唔清楚咁多 我淨係j

連咩老闆都唔知 9up

呢d用錢真心好柒好做作

Push

Bob 同張繼聰應該要比個交代黎
佢地暗地裡係咪高層？
點解活動會有你地？
真係純收錢做宣傳咁簡單？
佢地係做倫敦金，你兩個做代言會唔知？有無咁弱智丫？你兩個賺既錢都係倫敦狗呃返黎 呢d 錢你兩個賺得安樂咩

笑撚左 你估甘撚易控制金價嫁？ 李家誠先生甘有錢如果買錯邊一樣輸到仆直牙！ 只有成個國家先有能力頂得住個市 但如果度力太勁既話 一樣仆街

係精神嘅🙈

唔好再推啦

唔知李家誠D錢要幾耐先呃得曬

邊有可能控制金價
以前有一段時候Rothschild可能真係得, 而且都係陰謀論撚既城市傳聞

幾on9先講得出控制金價 你估香港真係金融中心咩 一直都係洗黑錢專區

九龍灣企業廣場都有倫敦金新場，reception仲要係大陸人

PUSH

買的倫敦金既都係白痴抵死, 賣倫敦金既MK做得就預左, 醒少少既一早做好資產轉移(存外國銀行, 買金條實物資產存放外地, 比屋企人hold)
大金主會有事? 咪岸9啦
所謂高層? condom ja

根本係啦，話拉嗰班要了解下香港金融係做咩先，全港大大話話有60幾間做呢d，各大正當金融公司又會幫佢地轉錢，根本成個行業生態鏈，倫敦金係其中一part，仲未計有大量財仔公司同佢地合作，唔好天真到覺得會搞得到佢地，雷聲大雨點小，英皇金融，沈大師嗰間訊x，都係做呢d，你就知根本要搞唔死佢地。

利申：第一份工就係做正規金融公司，當中有一部分就係幫呢d倫敦金轉錢，上邊有各大老細，後黎接受唔到，離開左香港。

我地呢幾年都賺夠啦 想幫下啲囚犯 所以集體入去開拓市場

班仆街比人拉晒係

精神既.......

Agger
呢個真係大仆街

香港根本係呢d騙徒既天堂

兩條偽人

想問下旺角銀城廣場樓下成日一堆好似大陸mk男女著撚哂西裝阻住條路 係咪樓上都係賣倫敦金？

還返啲棺材本俾我呀嫲

直銷

有冇fb?想睇佢老婆

原來有fb 眼殘睇唔到

⼀諗到倫敦金終於要收皮就覺得好撚興奮

同毒品一樣, 永遠足極都有

同毒品一樣, 永遠捉極都有

佢俾人拉尻左？

佢條𡃁成個fb del晒倫敦金啲野

嗰啲靚女會唔會咁講，見人見智

間公司個名都衰過人
Henrich
做hen梗係rich啦

火撩陰

傳銷, 外國樓, 仲有大把方法呃錢

你重未計保險雞

保險又未至於去到咁衰既

推下先

上面留言有人定期俾負皮 大家正皮推返上去

倫敦金MK仔MK妹

Woooooo

facebook有加winson leung 佢平時成日post遊艇同睇樓 一拉左人 即刻del左成個facebook

呢啲倫敦金同借錢中介一樣，班MK仔只係散仔下綫，真正背後操控係另一班，分分鐘班MK仔高層都未必好常見到至班真高層，希望今次可以收埋幕後嗰班皮啦

咁都叫資產量大？佢哋只係一粒微塵⋯⋯
BTW, 佢哋厄人錢並唔需要控制金價

呢班人會控制到 人唔笑狗都吠啦
你話某發鈔銀行/花x銀行/ 摩根小通有份都仲sense 下呀

昏迷咗兩日，請問警方正式起訴一個未？

好慘

可能因為有人認為佢哋可以控制到金價，that’s why重有人被昆水⋯⋯

嬲丫

佢地ig又唔del既

無事啦屌
fb開番

入唔到?

又低調放人？

做場大龍鳯出黎
乜都無

邊幾個開返FB?

窮到咁，慘

食鬼妹

Loop哂Kenice個Facebook 你地都仲精神先講啦
班fd全部馬主明星，呢d上哂岸先係幕後，未講佢地老闆
除非呢到有偷聽，偷拍，寫名的文件
否則再討論都係冇意義

班仆街放左？

樓上#109 d圖咪佢條仔lor
不過好似啱啱散咗

有無呢件mk

呃咗咁多年，錢都搵唔少。 唔信會有報應，定係根本唔在意 ？

新聞冇寫開審日期 就知又冇事

咁全民去做都得 反正冇事

人地幾專業，個劇本係由律師同金融業專業人士一齊度

有人呃完受害者到公司開戶後，再呃受害者比錢夾份投資，要求受害者將錢轉到騙徒私人戶口，仲有要求受害人轉錢落去騙徒私人戶口，話係重開投資戶口按金，班騙徒心諗，我一個人食晒唔好？做咩要同公司拆賬分得1-2成，呢堆手法巳經係行騙

Ian cheng

前排有隻倫敦金狗成日po寶馬上ig 扮撚晒野
俾人踢爆左就收晒皮
重點係佢冇車牌

金融界渣宰

呢d咪賺錢無底線囉

衰呢種先出事 咁九成都冇事了

輕輕一推

好正面呀 竟然唔係鬧左先